歐盟準備做裝備禁運 收留被政治迫害人士 同俾香港人獎學金去留學

包唔包德國?

德國表示，環保緊要d
唔可以激嬲中國

過到去引渡你番香港

包
講明德法發起

重開集中營

星期六日初選記得投票

以前幾like Merkel，經此一役認清各國領袖為人

今次啲裝備禁運做得全面啲得唔得呀，中共又拎間唔關事嘅公司拎個唔關事嘅理由嚟買裝備

連登仔成日笑德國
但佢係第一個比政治庇護香港人嘅國家
大陸大把異見都係德國庇護
真係奶共嘅呢班人送晒中啦

班撚樣要贖罪

Merkel 同佢個內閣的確係奶共wor 只係德國唔係一人話事咁解

奶共有唔同方式嘅
但係連登仔成日覺得一個人話事咁

傳統支那思想

有啲位奶
有啲位反
其實好多西方國家都係咁
而家叫做風向開始轉咗少少，不過都要睇長遠啲先知
連登仔好聲啲叫做睇嘢黑白分明無灰色咁囉
唔係忠就奸

做得太多驚唔驚本國既人覺得唔公平

我見德國之聲日日出新聞屌柒佢

Become an FT subscriber to read

德國而家兩個黨既聯合政府黎既
merkel個黨係奶D
但係近期自己黨內個人權委員會主席都屌

另外個黨都係支持香港既

merkel換屆走人可能會好D

正常都屌啦 個外長連對台灣say thank you 都不敢 仲有話g phone 係分離主義 根本antifa 治國

希望如此 而家嘅德國太左啦

法國都係前日內閣成員變動之後
個口風硬好多

之前有共諜？

點知

有無人可以貼來睇下

France and Germany have proposed the first EU countermeasures in retaliation for China’s imposition of a sweeping national security law on Hong Kong.

The three-pronged response would aim to boost the territory’s civil society by limiting exports of equipment used in internal repression, making it easier for activists facing political repression to stay long-term in the EU and expanding educational scholarships for Hong Kongers in Europe, said European diplomats.

The ideas stop well short of sanctions on China and are a more tentative first step towards the “very negative consequences” Ursula von der Leyen, the European Commission president, threatened last month if Beijing pressed ahead with the national security law. The proposals have attracted support from other EU member states and are likely to be discussed at a meeting of the bloc’s foreign ministers on Monday, diplomats said.

“The idea is: ‘How can we support Hong Kong civil society,’” said one European official of the proposals. “We see also the interests of European business and citizens in Hong Kong at stake — and there could be consequences also for European citizens outside Hong Kong, because the law has an extraterritorial scope.”

The Franco-German proposals have emerged now because many EU countries have studied the law more fully since its publication last week and concluded that its impact will be severe, diplomats said. The proposed response comes after Angela Merkel, the German chancellor, drew criticism at home for failing to take a tougher line on China over Hong Kong.

European Commission president Ursula von der Leyen last month promised ‘very negative consequences’ if Beijing pressed ahead with imposing a national security law on Hong Kong

The ideas are open to amendment, officials stressed, not least because areas such as the right of Hong Kongers to stay in Europe are in the control of national governments. The clampdown on equipment that could be used in security force repression would essentially be an extension of an embargo imposed on mainland China after the 1989 Tiananmen Square massacre.

The EU and other western powers say the national security law breaches China’s commitment to give Hong Kong a large degree of autonomy after the handover from British rule in 1997. Under the new law, crimes such as terrorism, subversion, secession and collusion with foreign elements will attract penalties of up to life imprisonment.

The Europeans are in contact with other states over their Hong Kong response, including countries in Asia, as well as the US and UK, diplomats say. The UK would have been a strong voice in the EU Hong Kong debate but it quit the bloc in January.

EU decision making on Beijing is complicated, not least because 12 member states are part of the 17+1 grouping of China and European countries. But differences within the EU have been narrowing, due to a mix of disappointment about the results of some Chinese investments and alarm at the security implications of the involvement of companies such as Huawei in sensitive sectors such as telecommunications.

The Hong Kong situation has also emerged as an important test of how the EU handles the competing pressures of its China policy. The bloc is trying to deal with Beijing in a variety of ways: as a partner in some spheres, a competitor in others and a rival in terms of its system of governance.

The EU is pushing hard for agreement on a long-awaited investment treaty with China and has started to work up economic countermeasures for Beijing’s alleged failure to offer European companies the same access Chinese businesses enjoy in Europe.

Brussels last month unveiled plans to prevent foreign state-subsidised companies from undercutting EU rivals when bidding in the highly lucrative public procurement market, an intensification of its effort to target alleged unfair dealing by Beijing and other capitals.

推 直到最後的勝利

Belgium有冇份

其實大家所指既德國我諗都係指個肥婆
邊個叫佢奶得咁岀面，做事又on9又唔覺醒
佗衰家
最少我係咁諗

我記得佢哋政府好親中 之前又係當台灣condom

+1 我見90%都係屌肥婆

德國撈完支那油水就會跟返美國個對中立場，唔駛太擔心

左膠最叻做門面, 收幾個矚目民主人士做難民, 對內外話已經做哂野, 其他制裁外交手段全部唔做

咪係 最好派錢求香港人移民去佢地度

德國 = 永遠的軸心國

又 Merkel = Deutschland

Push!!!!

自己黨友都鬧緊佢

姐係沒被人拉過既就入集中營

Lm

係就好, 我無錢讀書

歐盟終於知道香港人係非一般難民

政治人物樣衰真係好慘

幾時有
想申請